得罪講句，咩本土派港獨派城邦派真係唔入流

陳雲企開啲啦，張建宗先係大國師呀